你記得一定要搵返我啊

無論要我等幾耐都好 我都會等你
你記得一定要搵返我啊...

？

搵你老味咩搵

樓主等啲咩

你自己唔搵人？垃圾

好sad

你等左佢幾耐？
我都等緊一個'佢'

ok

我都等緊佢 雖然我知已經冇可能

巴打加油

點解要人哋搵你
你搵返人唔得?

同我依家好似

同我宜家好似too

因為人地唔比我搵佢 我要比時間佢諗清楚

加油
我而家開始等

好過我
我唔知係邊個等緊邊個
或者佢根本都冇諗過我

屌你咁似晏晝套愛情來的時候d對白既

主動搵人俾人hea覆
係時候收皮了

屌邊到似

加油啊